[愛國愛黨入] 上年有個香港共產黨, 點解停左無更新?

高度表揚特首林鄭月娥秉承中國共產黨定義學生為暴徒, 反革命份子

[突發] 香港共產黨成立了

希望記者下次問下林鄭係咪向鄧小平取經

推到有記者問林鄭學左毛澤東鄧小平幾多野